有冇絲打覺得自己好易鍾意人

你見到我就唔會再咁諗

你做咩啫你

叫春

好易中意人 但同時都好快就唔中意佢

有冇拍過拖

雞

唔靚仔例外